[坐時光機] Netflix新劇海報抄襲The last of us?

好失望,連Netflix都要抄人海報

source:

無錯!

買左板權嫁

抄還抄，洗唔洗抄到咁足呀

一個真人版一個遊戲版

幾時上？